[IOS/AN] 18/7開ser World of Lethe 抽卡育成日系RPG

由 Mover Games 魔塊遊戲平台代理、日本超過百萬下載的日系 RPG《遺忘之境：World of Lethe》事前登錄進行中，目前已突破 30 萬人預約。營運團隊表示：遊戲將於 7 月 18 日正式上線，上線後將全服贈送 S 級英雄漢摩拉比。

7月18開ser
有冇巴打一齊做老屎fuck

down完game見到大量殘體字 秒del

裝左 聽朝試

有無首抽

Playing

入到game 變返繁體

試緊，唔知咩料

聽講係糞代理

好悶

9禁下 抽卡 打下人
冇咩技術可言 準備del驚

要抽咩好